Final Year 求安慰

番part time番到好攰，一個人對住四面牆，同埋數以箱計嘅文件。身邊嘅人一係就專心爆Grade揾工interview收offer，一係就grad左唔憂做有屋企支持，讀master又得，hea足一年亦得，自己就等還學債，好辛苦。

都係繼續做野先

其實作為學生，搵到夠自己零用就夠，你讀得好，成績好返份好啲嘅工，啲錢一年都還得曬，點解依家要搞到咁呢

同意，除非真係窮到開飯都成問題
無必要逼自己翻pt翻到咁辛苦

遲下有幾十年比你慢慢翻工啦

還學債每個月還幾百啫

你唔係做廢青 part time做一日都夠你還兩個月學債

都final year 又唔撚係year1

仲要sem2 怕什麼